今日去食豬扒包俾人叫細佬

一個人坐4人座
點知有4個人入咗黎
個呀姐「細佬呀 你坐過隔離好無呀」
細佬 係細佬

我「好呀好呀！」（一路講一路拎我個豬扒包走）
之後一路食豬扒包一路咪咪嘴忍路住笑

大家聽唔聽到 係細佬！！

細佬，幾時出黎比哥哥我見下

I love girl....

有幾細，等我睇過

會留意呢啲野 就代表你...

上邊位ching係gay
你可以同佢交流

係 我廿八歲了

Sorly 我都笑撚咗

我屌你推返上嚟

唔記得撳✋🏻✋🏻

屌你啦一陣個個都知係我成日示愛就仆街屌你咩

驚呀 驚就唔好示愛

你咪又係叫阿姐做靚女

我唔撚想又deactivate facebook啊仆街我仲想性騷擾佢㗎

唉屌麻撚煩
我借我個個ac俾你性騷擾佢先啦
可能佢係gay呢

唉我屌你老尾

真係唔記得撳

一陣間條女睇到屌你

會唔會咁橋呀

家陣連登咁出名

嗚 姐姐 唔好再罵了 想哭了
差啲又忘記手手啦

你含撚啦蘆葦蔥

笑撚到我傻

即係失望sad咗下認真